{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26006",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 리치 다이아몬드"
    },
    "text": "ちょっと残念な点です。しかし、全体としては、素晴らしいサービスとさまざまな付帯施設を提供するリッチダイヤモンドホテルは、旅行者に最適な選択肢になるでしょう。良い位置と美しい北漢山の眺め、そしてスカイラウンジでの休息は素晴らしい経験をお届けします。客室内にはスマートテレビ、ホームマット、ベッド、エアコン、冷蔵庫など様々な便益施設が備えられており、江北地域ではクリーンゾーンで選別された安全な環境を提供しているため、安心して宿泊することができます。ビジネス客には朝食、カンファレンスルーム、駐車施設、フィットネスコーナーなど様々なサービスを提供し、快適な出張環境を整えています。また、客室と付帯施設の破損に対する法的責任と処罰を知らせ、カラオケとゲームルームの時間と使用規則を案内しています。駐車時にはホテルのフロントに車の鍵を預けることをお勧めしており、忘れ物は一定期間後に廃棄されるので注意が必要です。また、予約のキャンセルや払い戻しに関する規定を案内しており、ホテルへの行き方についての地下鉄やバスの利用案内も詳しく説明しています。最高のサービスを提供するために最善を尽くしているリッチダイヤモンドホテルは、お客様に満足していただけるよう常に努力しています。様々な短所が言及されました。部屋の中のほこりと清潔状態、そしてサービスの失望感が問題として指摘されました。不便な便器や小さなトイレ、不便な寝具やマットレス、そして浴槽の不在も不便の主な原因の一つとして言及されました。さらに、予約したワンバッドではなくツーバッドを提供した点も残念だったと言及されました。しかし、タバコの匂いはなく、周辺施設や従業員の親切度は良かったとも評価されました。しかし、部屋の中のほこりや掃除の条件についても不満があるというレビューもありました。全般的に宿泊価格に比べてサービスがそのままであることが残念だという意見が多く見られます。これまでの経験に満足していた人もいたと思いますが、最近はがっかりした体験をした人たちの感想もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "リッチダイヤモンドホテルは北漢山の美しい眺めを楽しめる良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはスマートテレビ、ホームマット、ベッド、エアコン、冷蔵庫など様々な便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはビジネス客に対してどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルはビジネス客に朝食、カンファレンスルーム、駐車施設、フィットネスコーナーなど様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設の利用規則や責任はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは客室と付帯施設の破損に対する法的責任と処罰を知らせ、カラオケとゲームルームの時間と使用規則を案内しています。"
        },
        {
            "question": "駐車する際にはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "駐車時にはホテルのフロントに車の鍵を預けることをお勧めしており、忘れ物は一定期間後に廃棄されるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "ホテルでは予約のキャンセルや払い戻しに関する規定を案内しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルへの行き方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ホテルへの行き方については地下鉄やバスの利用案内も詳しく説明しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "リッチダイヤモンドホテルは様々な付帯施設と素晴らしいサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "リッチダイヤモンドホテルのおすすめポイントは、良い立地と美しい北漢山の眺め、そしてスカイラウンジでの休息が素晴らしい経験を提供することです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの不満点は何ですか？",
            "answer": "不満点としては、部屋の中のほこりと清潔状態、そしてサービスの失望感が問題として指摘されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 631,
        "QA": 521
    }
}